PwC成為第一間明確表態同反對運動嘅Big4公司

【突發 - PwC出Email讉責】

PwC出Email讉責香港示威者及PwC員工自製文宣，並表示深表遺憾。

#請廣傳
#Logo紅
#個底仲紅

轉至審計揾丁FACEBOOK

好紅啊媽咪

全部老細都仆街黎

利申 前員工

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

垃圾公司衝出黎柒

全部支那文？ 抵啦聽日早三個鍾返工呀

全撚部殘體奶共

全部ipo都係支那公司
有得唔奶共咩

其餘三間出埋公司logo都未聲啦

身為呢間公司既員工，睇到呢個電郵個陣真係好嬲

又話咩重視員工安全喎人唔笑狗都吠

黎間公司好撚多普通話既人
成撚日都都係講普通話黎買生果

食屎啦香港叫羅兵咸呀，普華係大陸，並不代表香港!

睇完email表示好撚嬲

垃圾支那firm

香港都有聲明

收皮啦，exstaff表示shame on you!

屌 係啊 去到邊都大陸人
仆街 同同事講野都要用蝗語
一條team 既主要語言竟然係蝗語
我盡量都照講廣東話 唔撚理佢地
黎香港讀書做野可以幾句廣東話都講唔到
成班大陸人小圈子
做野又鳩 做撚死會做野既香港人
睇吓幾時玩完

好撚多大陸人做

好撚討厭黎間公司，
次次黎買野拎折老撚馮咁，
叫你show 證明，好撚似我求你買咁
粗聲粗氣垃撚圾基本禮貌唔該都無

其實唔好講pwc,中環返金融工都有3到4成都係大陸人

垃撚圾

啲蝗仲以為自己好撚高尚果種

你講得岩
睇佢樣好眉好貌，著晒OL 西裝
一開口，屌 大陸仔 無禮貌基
十個得兩三個先識唔該麻煩你謝謝你

已經去到 6-7 成

推

應該pwc china? 香港叫羅兵咸永道

仆街啦pwc

過多2，3年，大陸人應該控制曬香港大部份行業。香港人主要做低下工種，任人魚肉。

之前唔反送中班partner 隨時係被第一批送中大把黑材料

水記自爆
其他3間扮死狗先贏一仗

垃圾公司

人地個 facebook page都叫 Pwc China / Hong Kong

岩呀，p記柒唔切

大部份大陸STAFF開心都黎唔切啦

紅到出面 同logo一樣

X2

全部簡體，都唔係比我地睇

Pwc
Exstaff表示恥與為伍

E記叫人翻屋企
水記吊員工出poster
高下立見

Push

正視聽

pwc. 垃圾公司
有手有腳就入得

Factcheck左香港都係